想搵對好聽嘅淨女音耳機

淨係要女聲舊貼耳 女高音夠出

後邊樂器聲音場細節度乜都唔緊要

同埋根基單要夠硬淨 點屈都唔會斷

同埋仲有 就係佩戴要夠舒服穩陣 郁來郁去都唔會甩

唔該各位巴打

無限budget? 咁就 fitear 334sr

Etymotic ER4P

一對846打天下

想當年既audio technica ck100
好後悔賣左

舊咗啲

仲有新啲咩？

我意思同價位可以試下其他

同埋846出咗咁耐，其他廠都做得幾好，可以試下其他野都得
雖然有出新kse1200同1500，我未聽過唔評論咁多

都係嘅

乜而家搵對睇咸片耳機都要用到846咁勁㗎

我想問各位巴打有冇試過用錫安劍啊

太快啦

你個天下係垃圾桶？

屌 po唔到

係都係追trinity啦而家

係丫

我都玩過個隻 同樣賣左

女聲我覺得333正d

連買耳機都要女權

333唔夠334sr咁全面

stax sr009s夠乾淨

錯啦，HE1先係

用左kse1200大約9個月，未揾到有iem好聲過佢